好快就知邊區係全港最紅

觀塘暫時領先

九龍城

香港重光後 清算地區名單
1.觀塘
2.九龍城

bro,this way

只求觀塘山區出現tg放題

係觀塘生活左幾十年 最大原因係班廢老多 全部有野拎有野食就衝晒去 香港未來對佢地係點都唔理